[2019DSE自修] 3/3/2019 中文聽綜、閱讀Mock Exam

三月三日星期日有一場中文Mock, 考聽綜同埋閱讀卷, 由社福機構舉辦, 免費既當日有老師即場改聽綜卷同埋解卷, 有冇自修既同學想參加?

日期: 3/3/2019 (星期日)
時間: 1:30PM至8:00PM
地點: 麗瑤邨既社區中心 (美孚站/荔景站轉乘小巴)
試卷: 聽綜卷 及 閱讀卷
對象: 自修生
費用: 免費

當日流程
1:30-4:00 聽綜卷 (2.5小時)
4:00-4:15 小休
4:15-5:45 閱讀卷 (1.5小時)
5:45-6:15 中休
6:15-8:00 派發及講解試卷
8:00-9:00 一齊食野嗎?

*老師會即場批改聽綜卷，解卷時將發回給大家

有興趣既同學可以係Google Form留低聯絡方法，會盡快聯絡你。最後一個月，各位加油

Google Form:

係咪個個都入得麗瑤？

輕推

輕輕推

推

想黎但唔得閒
可惜

巴打比心機
祝你今年得償所願

早晨

已經收到7個巴絲打留左聯絡，聽晚會一次過聯絡大家
其他有興奮既同學都可以報名

考緊mid term,範文未熟唔敢來

ching你似乎係雙修喎, 仲要係唔夠時間個隻

推一推

未訓既你加油！

早

多左同學報名
而家會開始聯絡大家